Master Degree 一問

求各位巴絲意見
半為興趣

本地business school u grad 做左兩三年野,，有d 想讀番個個master degree, 想讀MA Econ.

本身冇父幹，諗緊local u part time 定出國讀
邊個option 學費比較平?如果唔想一次洗晒d 積蓄

Local u可以半工讀

Econ 得番full time
除非你接受到讀ou

巴打

我見hku 個網要寫24萬一年, 其實係咪讀master 唔使咁貴?

商科master個價係俾大陸人炒到咁
想讀都要俾嫁啦

econ既話，UST排名高過HKU，大家都係240K學費

其實讀econ對工作有咩幫助?

local定出國平啲視乎你去咩國家
如果你想英國, 美國依啲，一定貴過香港ga la
但如果大陸, 台灣, 菲律賓，就應該會平過香港

不如等佢收左你先考慮啦

Pt讀econ
之後再出去讀Mphil

讀嚟為乜？

Full time MPhil好過啦
又可以學得深入D又有錢收